拓荒者正式打入西岸第八，將對陣洛杉磯湖人

準備上演老八傳奇？

開返去玩具台啦屌，借啲依係到企開啲啦